識女仔同玩踩地雷差唔多...

無論你一直幾小心都好
只要踩中一個就係咁先

前排睇到有個post, 有個連登仔表白之後同女神講，男人都係為咗扑嘢先至想拍拖。

係
唔小心踩爆左個
講錯左句野
完

但佢唔會話你知附近8格有幾多粒地雷